怎樣才能批評港共中共

唔係話唔比你鬧政府， 但係市民應該認清事實， 政府係唔會錯

符合唔到以下條件， 你都不能批評港共：

1. 立法會必須所有議員支持政府
只要立法會內有1個人反對， 政府施政都會遇到困難

2. 特首必須在香港係漁港年代已就任
現有制度是港英政府用黎害香港， 特首施政遇到困難

3. 香港700萬市民必須支持政府
只要有1個市民反對，政府施政都會遇到困難

4. 選舉只能投親共派議員

5. 抗疫期間，所有市民必須留在家中
只要市民因為返工食飯種種原因下外出，就代表市民唔合作， 政府抗疫做唔到幾多

6. 香港700萬市民必需支持警方執法
警員出錯只係個別例子， 精神壓力大， 情有可原， 無須處罰。 市民唔體諒去批評， 政府也無能為力

諗到再講

7. 食肆美容院必須好好體諒政府
只要你唔係世界上最慘既行業，都應該好好體諒政府施政， 政府係無得揀

8. 所有年輕人應該由出世開始就接受國民教育

只要年輕人聽過民主二字， 就係受到西方文化嚴重洗腦， 政府做事就會好困難

9. 所有國家必須支持認同港共

只要有一個國家出聲反對港共政策， 700萬市民就會立刻被洗腦， 政府施政就會有阻力

10. 所有市民只應該洗錢去紅色企業

只要有市民選擇性洗錢去黃店， 就係唯恐天下不亂， 政府做事會舉步維艱